{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033756?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 브룩스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 スタイラーと空気清浄機は予約したホテルの客室に設置されており、ロイヤルスイートオーシャンビュー、スイートオーシャンテラス、デラックスオーシャンビューの客室には、お客様の熟睡のために全室エースベッドと最高級グース寝具、アレルギー防止枕もご用意しております。 客室内には映画館の感じを与えるほどの大きさの55インチTVとノーハードPC、BritzBluetoothスピーカーが設置されており、お客様の便宜を図っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が随時変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "スタイラーと空気清浄機はどこに設置されていますか？",
            "answer": "スタイラーと空気清浄機は予約したホテルの客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートオーシャンビュー、スイートオーシャンテラス、デラックスオーシャンビューの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートオーシャンビュー、スイートオーシャンテラス、デラックスオーシャンビューの客室には、お客様の熟睡のために全室エースベッドと最高級グース寝具、アレルギー防止枕もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には映画館の感じを与えるほどの大きさの55インチTVとノーハードPC、BritzBluetoothスピーカーが設置されており、お客様の便宜を図っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 528
    }
}